心臟停頓果條仆街快撚D死啦，落地獄有排你受呀

黑社會大撚曬？黎英國斬鳩我囉屌你老母

你死果日祝你個女年年有果日呀

死唔去呀

搞錯唔死?

我唔想佢死，我想佢中風腦梗塞半身不遂大小便失禁

上撚埋普通病房

我都係，仲想佢長命百歲，百病纏身

真係好想死亡筆記係真

唔想佢死，想佢頸以下永久癱瘓，半死不活咁過埋淨低嘅日子

唔係死撚左咩？

唔好俾佢死，要佢睇住佢老婆仔女畀人搞

佢個女唔係黃絲嚟？

dklm

唔好死住,
失去四肢活動能力，再慢慢肝衰竭，肺衰竭番十年八年先